比o的自信啦

你得嫁

我成日比人串我肥

最忌有自信

佢地摸我碌鳩咋

波波腸